雙魚女 你問我答

星座撚點解特別煩

wanna fuck?

屋企廚房幾大

淫? 雙魚女都淫底

Tg？想約你出嚟扑野

同天蠍做朋友得唔得？

我愛你

不太

我另一半係天蠍

Thanks

初吻幾時發生

雙魚女鍾意人會點

第一次不合格是甚麼時候？

中一

有冇諗過其實係你唔係雙魚

在那裡出生？

諗多咗 以為對方都鍾意自己

最喜歡甚麼樂器？

典型雙魚性格

有咩行為知雙魚女對自己有冇好感

雙魚女會唔會鍾意雙魚仔

兒時最喜歡那個超級英雄？